有冇人同我一樣keep住hkg+

睇jdailyhk

jdaily

唔講唔知原來仲睇到

好似keep住前度既物品咁

我都仲有keep

望住 就見到高登以前到而家都係靠一眾巴絲支持 高登再見啦

成日都開錯

成日開錯

但其實下左架未 絕不del

下左架啦

在下都有

用嚟睇thisav